msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Access8Math - 3.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-21 10:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-21 10:50+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../globalPlugins/MathMlReader\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: __init__.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: dialogs.py\n"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:113
#, python-brace-format
msgid ""
"Access8Math\n"
"Version: {addonVersion}\n"
"URL: https://addons.nvda-project.org/addons/access8math.en.html\n"
"Copyright (C) {copyrightFirstYear}-{copyrightLastYear} Access8Math "
"Contributors\n"
"Access8Math is covered by the GNU General Public License (Version 2). You "
"are free to share or change this software in any way you like as long as it "
"is accompanied by the license and you make all source code available to "
"anyone who wants it. This applies to both original and modified copies of "
"this software, plus any derivative works.\n"
"It can be viewed online at: https://www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html"
msgstr ""
"Access8Math\n"
"版本： {addonVersion}\n"
"URL: https://addons.nvda-project.org/addons/access8math.en.html\n"
"版權 (C) {copyrightFirstYear}-{copyrightLastYear} Access8Math 的貢獻者\n"
"Access8Math 受 GNU 通用公共授權條款第二版所規範。您可以自由分享或以任何方式修"
"改本軟體，前提是發布時必需包含該許可證，同時公開原版與修改版的原始碼，並加上"
"任何用本軟體的原始碼所創造的軟體。\n"
"此項許可證可以在此網站查看：https：//www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html"

#. Translators: The title of the interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:205
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:212
msgid "Access8Math interaction window"
msgstr "Access8Math 互動視窗"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:217
msgid "&Editor..."
msgstr "編輯器(&E)"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:223
msgid "&Settings..."
msgstr "設定(&S)..."

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:231
msgid "Speech &unicode dictionary..."
msgstr "語音 &unicode 字典..."

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:237
msgid "Speech &math rule..."
msgstr "語音數學規則(&m)..."

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:243
msgid "Braille &unicode dictionary..."
msgstr "點字 &unicode 字典..."

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:249
msgid "Braille &math rule..."
msgstr "點字數學規則(&m)..."

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:255
msgid "&New language adding..."
msgstr "加入新語言(&N)"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:261
msgid "&Localization"
msgstr "本地化(&L)"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:266
msgid "&Clean Workspace..."
msgstr "清理工作區(&C)"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:272
msgid "&About..."
msgstr "關於(&A)"

#. Translators: Title of a setting dialog.
#. Translators: A choice of a combobox in the reading settings dialog
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:276
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:43
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:101
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:109
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:117 buildVars.py:23
msgid "Access8Math"
msgstr "Access8Math"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:279
msgid "Switch math speech reader"
msgstr "切換數學語音閱讀器"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:290
#, python-format
msgid "Math speech reader switch to %s"
msgstr "數學語音閱讀器切換為 %s"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:293
msgid "Switch math Braille reader"
msgstr "切換數學點字閱讀器"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:304
#, python-format
msgid "Math braille reader switch to %s"
msgstr "數學點字閱讀器切換為 %s"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:307
msgid "Switch math interact reader"
msgstr "切換數學互動閱讀器"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:318
#, python-format
msgid "Math interact reader switch to %s"
msgstr "數學互動閱讀器切換為 %s"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:321
msgid "Pop up the editor"
msgstr "開啟編輯器"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:355
msgid "Open virtual context menu"
msgstr "虛擬路徑位置功能表"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:372
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\context.py:62
msgid "open path failed"
msgstr "開啟檔案失敗"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:374
msgid "get path failed"
msgstr "取得路徑失敗"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:421
msgid "Workspace has already been cleaned"
msgstr "工作區已清理"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:421
msgid "Clean Workspace"
msgstr "清理工作區"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\__init__.py:424
msgid "About Access8Math"
msgstr "關於 Access8Math"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog (not used)
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:55
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:179
msgid "MathCAT"
msgstr "MathCAT"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog (not used)
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:58
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:182
msgid "Math Player"
msgstr "Math Player"

#. Translators: Title of a setting dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:94
msgid "Math Reader"
msgstr "數學閱讀器"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:98
msgid "&Speech source:"
msgstr "語音來源(&S)"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:106
msgid "&Braille source:"
msgstr "點字來源(&B)"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:114
msgid "Inter&act source:"
msgstr "互動來源(&a)"

#. Translators: Title of a setting dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:126
msgid "Reading"
msgstr "閱讀"

#. Translators: The label of a setting in the Add new language dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:130
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1102
msgid "&Language:"
msgstr "語言(&L)"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:135
msgid "Analyze mathematical meaning of content"
msgstr "分析內容的數學意義"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:139
msgid "Show interaction window when entering interaction navigation mode"
msgstr "當進入互動導航模式時，顯示互動視窗"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:143
msgid ""
"Reading pre-defined meaning in dictionary in interaction navigation mode"
msgstr "在互動導航模式下讀出字典預先定義的意義"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:147
msgid "Reading of auto-generated meaning in interaction navigation mode"
msgstr "在互動導航模式下讀出自動產生的意義"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:151
msgid "Use tone indicate to no move in interaction navigation mode"
msgstr "在互動導航模式下使用音效來提示無法移動"

#. Translators: The label of an option in the reading settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:197
msgid "&Item interval time:"
msgstr "項目間隔時間(&I)"

#. Translators: Title of a setting dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:234
msgid "Writing"
msgstr "書寫"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:238
msgid "Activate command gesture at startup"
msgstr "啟動時啟用指令手勢"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:242
msgid "Activate block navigate gesture at startup"
msgstr "啟動時啟用區塊導航手勢"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:246
msgid "Activate shortcut gesture at startup"
msgstr "啟動時啟用快捷手勢"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:250
msgid "Use audio indicate to switching of browse navigation mode"
msgstr "以音效提示瀏覽導航模式的切換"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:254
msgid ""
"Left/Right arrow key allow of moving across line in browse navigation mode"
msgstr "在瀏覽導航模式下左/右方向鍵允許跨行移動"

#. Translators: Title of a setting dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:262
msgid "Document"
msgstr "文件"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:266
msgid "&LaTeX delimiter:"
msgstr "LaTeX 分隔符(&L)："

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:269
msgid "bracket"
msgstr "括號"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:271
msgid "dollar"
msgstr "錢號"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:276
msgid "&Nemeth delimiter:"
msgstr "Nemeth 分隔符(&N)："

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:279
msgid "at"
msgstr "at"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:281
msgid "UEB"
msgstr "UEB"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:286
msgid "HTML &document display:"
msgstr "HTML 文件顯示(&D)"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:289
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:291
msgid "text"
msgstr "文字"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:296
msgid "HTML &math display:"
msgstr "HTML 數學顯示(&M)"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:299
msgid "block"
msgstr "塊級"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:301
msgid "inline"
msgstr "行間"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:306
msgid "HTML font color:"
msgstr "HTML 文字顏色："

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:309
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:319
msgid "white"
msgstr "白"

#. Translators: A choice of a combobox in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:311
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:321
msgid "black"
msgstr "黑"

#. Translators: The label of an option in the writing settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:316
msgid "HTML background color:"
msgstr "HTML 背景顏色："

#. Translators: Title of a setting dialog.
#. Translators: The label for a math rule list column header in the math rules dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:330
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:931
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:334
msgid "Simplified subscript and superscript"
msgstr "簡化下標與上標"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:338
msgid "Simplified subscript"
msgstr "簡化下標"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:342
msgid "Simplified superscript"
msgstr "簡化上標"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:346
msgid "Simplified underscript and overscript"
msgstr "簡化正下標與正上標"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:350
msgid "Simplified underscript"
msgstr "簡化正下標"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:354
msgid "Simplified overscript"
msgstr "簡化正上標"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:358
msgid "Simplified fraction"
msgstr "簡化分數"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:362
msgid "Simplified square root"
msgstr "簡化平方根"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:366
msgid "Power"
msgstr "指數"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:370
msgid "Square power"
msgstr "平方指數"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:374
msgid "Cube power"
msgstr "立方指數"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:378
msgid "Set"
msgstr "集合"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:382
msgid "Absolute value"
msgstr "絕對值"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:386
msgid "Matrix"
msgstr "矩陣"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:390
msgid "Determinant"
msgstr "行列式"

#. Translators: The label of an option in the Rule settings dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:394
msgid "Integer and fraction"
msgstr "帶分數"

#. Translators: This is the label for the Access8Math settings dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:406
msgid "Access8Math Settings"
msgstr "Access8Math 設定"

#. Translators: The profile name for normal configuration
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:433
msgid "normal configuration"
msgstr "一般組態"

#. Translators: This is the label for the add symbol dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:472
msgid "Add Symbol"
msgstr "加入符號"

#. Translators: This is the label for the edit field in the add symbol dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:477
msgid "&Symbol:"
msgstr "符號(&S):"

#. Translators: This is the label for the unicode dictionary dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:498
#, python-brace-format
msgid "{category} unicode dictionary ({language})"
msgstr "{category} Unicode 字典 ({language})"

#. Translators: The label of a text field to search for symbols in the speech symbols dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:513
msgctxt "speechSymbols"
msgid "&Filter by:"
msgstr "篩選(&F):"

#. Translators: The label for symbols list in symbol pronunciation dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:522
msgid "&Symbols"
msgstr "符號(&S)"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a symbol.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:532
msgid "Symbol"
msgstr "符號"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a replacement.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:534
msgid "Replacement"
msgstr "替代文字"

#. Translators: The label for the group of controls in symbol pronunciation dialog to change the pronunciation of a symbol.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:538
msgid "Change selected symbol"
msgstr "修改選擇符號"

#. Translators: The label for the edit field in symbol pronunciation dialog to change the replacement text of a symbol.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:555
msgid "&Replacement"
msgstr "替代文字(&R)"

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to add a new symbol.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:565
msgid "&Add"
msgstr "加入(&A)"

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to remove a symbol.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:568
msgid "Re&move"
msgstr "移除(&M)"

#. Translators: The label for a button to restore default value.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:572
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:962
msgid "&Restore default"
msgstr "還原預設值(&R)"

#. Translators: The label for a button to import unicode.dic.
#. Translators: The label for a button to import math.rule.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:575
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:965
msgid "&Import"
msgstr "匯入(&I)"

#. Translators: The label for a button to export unicode.dic.
#. Translators: The label for a button to export math.rule.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:578
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:968
msgid "Exp&ort"
msgstr "匯出(&o)"

#. Translators: An error reported in the Symbol Pronunciation dialog when adding a symbol that is already present.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:674
#, python-format
msgid "Symbol \"%s\" is already present."
msgstr "符號 \"%s\" 已存在。"

#. Translators: The title of the error message window showing up when adding a symbol that is already present in the Symbol Pronunciation dialog .
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:676
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Translators: The title of the import file dialog accessible from the Symbol Pronunciation dialog.
#. Translators: The title of the file selection dialog to import rules
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:778
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1044
msgid "Import file..."
msgstr "匯入檔案..."

#. Translators: The title of the file selection dialog to export rules
#. Translators: The title of the Editor's Export file window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:789
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1057
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:348
msgid "Export file..."
msgstr "匯出檔案..."

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:805
msgid "Edit Math Rule Entry"
msgstr "編輯數學規則條目"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:813
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:818
msgid "&Description"
msgstr "描述(&D)"

#. Translators: The label for a math rule list column header in the math rules dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:815
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:933
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:824
msgid "Serialized ordering"
msgstr "序列化順序"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:827
#, python-format
msgid "Ordering %d"
msgstr "順序 %d"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:830
msgid "Child"
msgstr "子節點"

#. before item
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:836
#, python-format
msgid "Before item text &%d"
msgstr "項目前文字 &%d"

#. after item
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:841
#, python-format
msgid "After item text &%d"
msgstr "項目後文字 &%d"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:847
#, python-format
msgid "Start text &%d"
msgstr "開始文字 &%d"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:849
#, python-format
msgid "End text &%d"
msgstr "結束文字 &%d"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:851
#, python-format
msgid "&Interval text &%d"
msgstr "項目間文字 &%d"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:859
msgid "Child role"
msgstr "子節點角色"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:862
#, python-format
msgid "&Child %d meaning"
msgstr "子節點 %d 意義(&C)"

#. Translators: This is an error message to let the user know that the dictionary entry is not valid.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:901
#, python-format
msgid "Regular Expression error: \"%s\"."
msgstr "正規表達式錯誤： \"%s\"。"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:901
msgid "Dictionary Entry Error"
msgstr "字典條目錯誤"

#. Translators: This is the title of the math rule dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:913
#, python-brace-format
msgid "{category} math rule ({language})"
msgstr "{category} 數學規則 ({language})"

#. Translators: The label for math rule list in math rules dialog.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:923
msgid "&Mathrules"
msgstr "數學規則(&M)"

#. Translators: The label for a button to edit math rule.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:954
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#. Translators: The label for a button to example math rule.
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:958
msgid "E&xample"
msgstr "範例"

#. Translators: The title of the Add new language dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1093
msgid "New language adding"
msgstr "新語言加入"

#. Translators: The label of a button in the Add new language dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1111
msgid "&Select"
msgstr "選擇(&S)"

#. Translators: The label of a button in the Add new language dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1116
msgid "&Unselect"
msgstr "取消選擇(&U)"

#. Add button
#. Translators: The label of a button in the Add new language dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1125
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1194
msgid ""
"For the new language to be added, NVDA must be restarted. Press enter to "
"restart NVDA, or cancel to exit at a later time."
msgstr ""
"為了加入新語言，必需重新啟動 NVDA 。按 Enter 鍵重新啟動 NVDA，或者按取消稍後"
"再重啟。"

#. Translators: The title of the dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\dialogs.py:1196
msgid "Add new language"
msgstr "加入新語言"

#. Translators: The title of the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:59
#, python-format
msgid "%s - Access8Math Editor"
msgstr "%s - Access8Math 編輯器"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:85
msgid "&New"
msgstr "新增(&N)"

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:87
msgid "Open a new editor."
msgstr "開啟一個新編輯器。"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:93
msgid "&Open..."
msgstr "開啟舊檔(&O)"

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:95
msgid "Open a new file."
msgstr "開啟一份新檔案。"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:101
msgid "&Save"
msgstr "儲存(&S)"

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:103
msgid "Save the current file."
msgstr "儲存當前檔案。"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:109
msgid "Save &as..."
msgstr "另存新檔(&A)..."

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:111
msgid "Save the file under a different name."
msgstr "以不同的名稱儲存檔案。"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:117
msgid "E&xit"
msgstr "結束(&X)"

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:119
msgid "Terminate the program."
msgstr "終止程式。"

#. Add the fileMenu to the menuBar.
#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:133
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#. Translators: The title of the dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:141
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:298
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:143
msgid "Preview HTML file"
msgstr "預覽 HTML 檔案"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:149
msgid "Export..."
msgstr "匯出..."

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:151
msgid "Export archive file"
msgstr "匯出 封裝的檔案"

#. Add the fileMenu to the menuBar.
#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:165
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:173
msgid "Font"
msgstr "字型"

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:175
msgid "Adjust font format"
msgstr "調整字型格式"

#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:181
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#. Translators: The help description text shown in the status bar in the Editor window when a menu item is selected
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:183
msgid "Find and replace"
msgstr "尋找與取代"

#. Add the fileMenu to the menuBar.
#. Translators: A menu item in the Editor window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:197
msgid "&Other"
msgstr "其他(&O)"

#. Translators: The title of the Editor's Open file window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:239
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:410
msgid "Open file"
msgstr "開啟檔案"

#. Translators: The title of the Editor's Save file window
#. Translators: The title of the Editor's Save as file window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:248
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:263
msgid "Save file"
msgstr "儲存檔案"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:277
#, python-brace-format
msgid "Save file{path}?"
msgstr "你要儲存{path} 嗎？"

#. Translators: The title of the dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:279
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:296
msgid ""
"Preview will only include the saved content. The content in the editor has "
"been modified since the last save, do you want to save and preview it?"
msgstr ""
"預覽將僅包含已儲存的內容。編輯器中的內容在上次儲存後已修改，你想儲存再預覽"
"嗎？"

#. Translators: The message displayed
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:328
msgid ""
"Export will only include the saved content. The content in the editor has "
"been modified since the last save, do you want to save and export it?"
msgstr ""
"匯出將僅包含已儲存的內容。編輯器中的內容在上次儲存後已修改，你想儲存再匯出"
"嗎？"

#. Translators: The title of the dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\editor.py:330
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. Translators: A mmenu item in the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:219
msgid "&Menu"
msgstr "功能表(&M)"

#. Translators: A mmenu item in the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:221
msgid "&Exit"
msgstr "離開(&E)"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:221
msgid "Terminate the program"
msgstr "終止程式"

#. Translators: A button label in the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:228
msgid "Interaction"
msgstr "互動"

#. Translators: A button label in the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:230
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#. Translators: A message reported to the user when copying data from the interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:260
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#. Translators: A message reported to the user when the interaction window takes the focus
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:361
msgid "Entering interaction mode"
msgstr "進入互動模式"

#. Translators: A message reported to the user when navigating in the math expression of the interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:408
msgid "No move"
msgstr "無移動"

#. Translators: A message reported to the user when copying data from the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:432
msgid "Copied raw MathML"
msgstr "原始 MathML 已複製"

#. Translators: A message reported to the user when copying data from the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:440
msgid "Copied MathML"
msgstr "MathML 已複製"

#. Translators: A message reported to the user when copying LaTeX failed from the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:451
msgid "Copy LaTeX failed"
msgstr "複製 LaTeX 失敗"

#. Translators: A message reported to the user when copying LaTeX from the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:453
msgid "Copied LaTeX"
msgstr "LaTeX 已複製"

#. Translators: A message reported to the user when taking a snapshot of math data in the Interaction window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\interaction.py:460
msgid "snapshot"
msgstr "快照"

#. Translators: The description of a command in input help mode and in the Input gesture dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:556
msgid "Toggle command gestures"
msgstr "開關指令手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:564
msgid "Command gestures activated"
msgstr "啟用指令手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:567
msgid "Command gestures deactivated"
msgstr "停用指令手勢"

#. Translators: The description of a command in input help mode and in the Input gesture dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:572
msgid "Toggle block navigation gestures"
msgstr "開關區塊導航手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:580
msgid "Block navigation gestures activated"
msgstr "啟用區塊導航手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:583
msgid "Block navigation gestures deactivated"
msgstr "停用區塊導航手勢"

#. Translators: The description of a command in input help mode and in the Input gesture dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:588
msgid "Toggle shortcut gestures"
msgstr "開關快捷手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:593
msgid "Cannot activate shortcut gesture in browse navigation mode"
msgstr "無法在瀏覽導航模式下啟用快捷手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:600
msgid "Shortcut gestures activated"
msgstr "啟用快捷手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:604
msgid "Shortcut gestures deactivated"
msgstr "停用快捷手勢"

#. Translators: The description of a command in input help mode and in the Input gesture dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:609
msgid "Toggle Greek alphabet gesture"
msgstr "開關希臘字母手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:614
msgid "Cannot activate Greek alphabet gestures in browse navigation mode"
msgstr "無法在瀏覽導航模式下啟用希臘字母手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:621
msgid "Greek alphabet gestures activated"
msgstr "啟用希臘字母手勢"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:625
msgid "Greek alphabet gestures deactivated"
msgstr "停用希臘字母手勢"

#. Translators: The description of a command in input help mode and in the Input gesture dialog
#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:630
msgid "Toggle browse navigation mode"
msgstr "開關瀏覽導航模式"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:642
#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:663
msgid "Browse navigation mode on"
msgstr "瀏覽導航模式開"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:652
msgid "Browse navigation mode off"
msgstr "瀏覽導航模式關"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:690
#, python-brace-format
msgid "Shortcut {shortcut} is not set"
msgstr "快捷鍵{shortcut}未設定"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:704
#, python-brace-format
msgid "Greek alphabet {GreekAlphabet} is not set"
msgstr "希臘字母 {GreekAlphabet} 未設定"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:765
msgid "In math section. Please leave math section first and try again."
msgstr "在數學區內。請先離開數學區後再試一次。"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:772
msgid "Not in LaTeX block or text block. cannot use LaTeX command"
msgstr "非在 LaTeX 區或文字區內，無法使用 LaTeX 指令"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:788
msgid "This block cannot be interacted"
msgstr "此區塊無法互動"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:798
#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:800
msgid "No autocomplete found"
msgstr "未找到自動完成項目"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:807
msgid "This block cannot be translated"
msgstr "此區塊無法轉譯"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:980
#, python-brace-format
msgid "{data} copied to clipboard"
msgstr "{data} 已複製到剪貼簿"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:986
#, python-brace-format
msgid "{data} inserted to document"
msgstr "{data} 插入到文件"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:993
#, python-brace-format
msgid "{data} cut from document"
msgstr "{data} 已從文件中剪下"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\writer.py:1000
#, python-brace-format
msgid "{data} deleted from document"
msgstr "{data} 從文件中刪除"

#. Translators: alt+m window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\autocomplete.py:58
msgid "autocomplete command"
msgstr "自動完成指令"

#. Translators: batch menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:50
msgid "math block"
msgstr "數學區"

#. Translators: batch menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:56
msgid "LaTeX to AsciiMath"
msgstr "LaTeX 轉 AsciiMath"

#. Translators: batch menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:62
msgid "AsciiMath to LaTeX"
msgstr "AsciiMath 轉 LaTeX"

#. Translators: batch menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:68
msgid "Nemeth to LaTeX"
msgstr "Nemeth 轉 LaTeX"

#. Translators: batch menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:76
msgid "LaTeX delimiter"
msgstr "LaTeX 分隔符"

#. Translators: batch menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:82
msgid "bracket to dollar"
msgstr "括號轉錢號"

#. Translators: batch menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:88
msgid "dollar to bracket"
msgstr "錢號轉括號"

#. Translators: alt+m window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\batch.py:98
msgid "batch command"
msgstr "批次指令"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\context.py:24
msgid "view"
msgstr "檢視"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\context.py:29
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\context.py:36
msgid "virtual context menu"
msgstr "虛擬路徑位置功能表"

#. Translators: LaTeX command category - shortcut
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:56
msgid "shortcut"
msgstr "快捷"

#. Translators: LaTeX command category - common
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:63
msgid "common"
msgstr "常見"

#. Translators: LaTeX command category - operator
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:70
msgid "operator"
msgstr "運算子"

#. Translators: LaTeX command category - relation
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:77
msgid "relation"
msgstr "關係"

#. Translators: LaTeX command category - relation
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:84
msgid "logic"
msgstr "邏輯"

#. Translators: LaTeX command category - arrow
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:91
msgid "arrow"
msgstr "箭頭"

#. Translators: LaTeX command category - geometry
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:98
msgid "geometry"
msgstr "幾何學"

#. Translators: LaTeX command category - combinatorics
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:105
msgid "combinatorics"
msgstr "組合學"

#. Translators: LaTeX command category - trigonometric
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:112
msgid "trigonometric"
msgstr "三角函數"

#. Translators: LaTeX command category - 2-dimension
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:119
msgid "2-dimension"
msgstr "二維"

#. Translators: LaTeX command category - set
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:126
msgid "set"
msgstr "集合"

#. Translators: LaTeX command category - calculus
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:133
msgid "calculus"
msgstr "微積分"

#. Translators: LaTeX command category - other
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:140
msgid "other"
msgstr "其他"

#. Translators: alt+l window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:151
msgid "LaTeX command"
msgstr "LaTeX 指令"

#. Translators: A message reported when setting the shortcut on an element of the LaTeX commands menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:182
msgid "Cannot set shortcut on menu"
msgstr "無法對功能表設定快捷"

#. Translators: A message reported when setting the shortcut on an element of the LaTeX commands menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:199
#, python-brace-format
msgid "Shortcut {slot} set"
msgstr "設定快捷鍵{slot}"

#. Translators: A message reported when resetting the shortcut on an element of the LaTeX commands menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:208
msgid "Cannot clear shortcut on a menu"
msgstr "無法對功能表清除快捷"

#. Translators: A message reported when resetting the shortcut on an element of the LaTeX commands menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:215
msgid "No shortcut set on this item"
msgstr "此項目未設定快捷"

#. Translators: A message reported when resetting the shortcut on an element of the LaTeX commands menu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\latex.py:225
#, python-brace-format
msgid "Shortcut {slot} cleared"
msgstr "清除快捷鍵{slot}"

#. Translators: mark command category - LaTeX
#. Translators: translate command category - LaTeX
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\mark.py:46
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\translate.py:82
msgid "LaTeX"
msgstr "LaTeX"

#. Translators: mark command category - AsciiMath
#. Translators: translate command category - AsciiMath
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\mark.py:52
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\translate.py:88
msgid "AsciiMath"
msgstr "AsciiMath"

#. Translators: mark command category - AsciiMath
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\mark.py:58
msgid "Nemeth"
msgstr "Nemeth"

#. Translators: alt+m window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\mark.py:66
msgid "mark command"
msgstr "標記指令"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\review.py:21
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\review.py:26
msgid "export"
msgstr "匯出"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\review.py:33
msgid "view command"
msgstr "檢視指令"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\review.py:55
msgid "Save file..."
msgstr "儲存檔案..."

#. Translators: alt+m window
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\translate.py:96
msgid "translate command"
msgstr "轉譯指令"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\translate.py:111
#, python-brace-format
msgid "This block cannot be translated into {id}"
msgstr "此區塊無法轉譯 {id}"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:13
msgid "command"
msgstr "指令"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:42
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:83
#, python-brace-format
msgid "f{shortcut}"
msgstr "f{shortcut}"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:44
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:90
msgid "subMenu"
msgstr "子功能表"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:45
#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:92
#, python-brace-format
msgid "{number} of {total}"
msgstr "{total} 之 {number}"

#: addon\globalPlugins\Access8Math\command\views.py:85
#, python-brace-format
msgid "{shortcut}"
msgstr "{shortcut}"

#. Translators: LaTeX command - matrix (2X2)
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:120
msgid "matrix (2X2)"
msgstr "矩陣 (2X2)"

#. Translators: LaTeX command - matrix (3X3)
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:125
msgid "matrix (3X3)"
msgstr "矩陣 (3X3)"

#. Translators: LaTeX command - determinant (2X2)
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:130
msgid "determinant (2X2)"
msgstr "行列式 (2X2)"

#. Translators: LaTeX command - determinant (3X3)
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:135
msgid "determinant (3X3)"
msgstr "行列式 (3X3)"

#. Translators: LaTeX command - left arrow
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:140
msgid "left arrow"
msgstr "左箭頭"

#. Translators: LaTeX command - right arrow
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:145
msgid "right arrow"
msgstr "右箭頭"

#. Translators: LaTeX command - left right arrow
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:150
msgid "left right arrow"
msgstr "左右箭頭"

#. Translators: LaTeX command - up arrow
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:155
msgid "up arrow"
msgstr "上箭頭"

#. Translators: LaTeX command - down arrow
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:160
msgid "down arrow"
msgstr "下箭頭"

#. Translators: LaTeX command - up down arrow
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:165
msgid "up down arrow"
msgstr "上下箭頭"

#. Translators: LaTeX command - dot product
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:170
msgid "dot product"
msgstr "內積"

#. Translators: LaTeX command - integral
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:175
msgid "integral"
msgstr "積分"

#. Translators: LaTeX command - nabla
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:180
msgid "nabla"
msgstr "梯度"

#. Translators: LaTeX command - partial derivative
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:185
msgid "partial derivative"
msgstr "偏導數"

#. Translators: LaTeX command - derivative
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:190
msgid "derivative"
msgstr "導數"

#. Translators: LaTeX command - differential
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:195
msgid "differential"
msgstr "微分"

#. Translators: LaTeX command - combination
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:200
msgid "combination"
msgstr "組合"

#. Translators: LaTeX command - permutation
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:205
msgid "permutation"
msgstr "排列"

#. Translators: LaTeX command - combination with repetition
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:210
msgid "combination with repetition"
msgstr "重複組合"

#. Translators: LaTeX command - unordered selection
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:215
msgid "unordered selection"
msgstr "無序選擇"

#. Translators: LaTeX command - fractions
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:220
msgid "fractions"
msgstr "分數"

#. Translators: LaTeX command - square root
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:225
msgid "square root"
msgstr "平方根"

#. Translators: LaTeX command - root
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:230
msgid "root"
msgstr "根號"

#. Translators: LaTeX command - summation
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:235
msgid "summation"
msgstr "求和"

#. Translators: LaTeX command - vector
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:240
msgid "vector"
msgstr "向量"

#. Translators: LaTeX command - limit
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:245
msgid "limit"
msgstr "極限"

#. Translators: LaTeX command - logarithm
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:250
msgid "logarithm"
msgstr "對數"

#. Translators: LaTeX command - arc
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:255
msgid "arc"
msgstr "弧"

#. Translators: LaTeX command - triangle
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:260
msgid "triangle"
msgstr "三角形"

#. Translators: LaTeX command - angle
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:265
msgid "angle"
msgstr "角"

#. Translators: LaTeX command - degree
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:270
msgid "degree"
msgstr "度"

#. Translators: LaTeX command - circle
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:275
msgid "circle"
msgstr "圓圈"

#. Translators: LaTeX command - parallel
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:280
msgid "parallel"
msgstr "平行"

#. Translators: LaTeX command - perpendicular
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:285
msgid "perpendicular"
msgstr "垂直"

#. Translators: LaTeX command - square
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:290
msgid "square"
msgstr "正方形"

#. Translators: LaTeX command - small diamond
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:295
msgid "small diamond"
msgstr "小菱形"

#. Translators: LaTeX command - large diamond
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:300
msgid "large diamond"
msgstr "大菱形"

#. Translators: LaTeX command - because
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:305
msgid "because"
msgstr "因為"

#. Translators: LaTeX command - therefore
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:310
msgid "therefore"
msgstr "所以"

#. Translators: LaTeX command - if and only if
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:315
msgid "if and only if"
msgstr "若且唯若"

#. Translators: LaTeX command - implies
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:320
msgid "implies"
msgstr "推得"

#. Translators: LaTeX command - implied by
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:325
msgid "implied by"
msgstr "反推得"

#. Translators: LaTeX command - times
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:330
msgid "times"
msgstr "乘號"

#. Translators: LaTeX command - divide
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:335
msgid "divide"
msgstr "除號"

#. Translators: LaTeX command - plus-minus sign
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:340
msgid "plus-minus sign"
msgstr "正負號"

#. Translators: LaTeX command - modulus
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:345
msgid "modulus"
msgstr "餘數"

#. Translators: LaTeX command - line segment
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:350
msgid "line segment"
msgstr "線段"

#. Translators: LaTeX command - line
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:355
msgid "line"
msgstr "直線"

#. Translators: LaTeX command - ray
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:360
msgid "ray"
msgstr "射線"

#. Translators: LaTeX command - binomial coefficient
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:365
msgid "binomial coefficient"
msgstr "二項式係數"

#. Translators: LaTeX command - simultaneous equations
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:370
msgid "simultaneous equations"
msgstr "聯立方程"

#. Translators: LaTeX command - infty
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:375
msgid "infty"
msgstr "無限"

#. Translators: LaTeX command - repeating decimal
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:380
msgid "repeating decimal"
msgstr "循環小數"

#. Translators: LaTeX command - greater than or equal to
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:385
msgid "greater than or equal to"
msgstr "大於或等於"

#. Translators: LaTeX command - less than or equal to
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:390
msgid "less than or equal to"
msgstr "小於或等於"

#. Translators: LaTeX command - not equal to
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:395
msgid "not equal to"
msgstr "不等於"

#. Translators: LaTeX command - approximate
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:400
msgid "approximate"
msgstr "約等於"

#. Translators: LaTeX command - full equal
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:405
msgid "full equal"
msgstr "全等於"

#. Translators: LaTeX command - similar
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:410
msgid "similar"
msgstr "相似"

#. Translators: LaTeX command - approximately equal to
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:415
msgid "approximately equal to"
msgstr "近似於"

#. Translators: LaTeX command - proportional to
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:420
msgid "proportional to"
msgstr "正比於"

#. Translators: LaTeX command - belong to
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:425
msgid "belong to"
msgstr "屬於"

#. Translators: LaTeX command - not belong to
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:430
msgid "not belong to"
msgstr "不屬於"

#. Translators: LaTeX command - include element
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:435
msgid "include element"
msgstr "包含元素"

#. Translators: LaTeX command - not include element
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:440
msgid "not include element"
msgstr "不包含元素"

#. Translators: LaTeX command - lie in
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:445
msgid "lie in"
msgstr "包含於"

#. Translators: LaTeX command - properly lie in
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:450
msgid "properly lie in"
msgstr "真包含於"

#. Translators: LaTeX command - not lie in
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:455
msgid "not lie in"
msgstr "不包含於"

#. Translators: LaTeX command - include
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:460
msgid "include"
msgstr "包含"

#. Translators: LaTeX command - properly include
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:465
msgid "properly include"
msgstr "真包含"

#. Translators: LaTeX command - not include
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:470
msgid "not include"
msgstr "不包含"

#. Translators: LaTeX command - intersection set
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:475
msgid "intersection set"
msgstr "交集"

#. Translators: LaTeX command - union set
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:480
msgid "union set"
msgstr "聯集"

#. Translators: LaTeX command - difference set
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:485
msgid "difference set"
msgstr "差集"

#. Translators: LaTeX command - complement
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:490
msgid "complement"
msgstr "補集"

#. Translators: LaTeX command - empty set
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:495
msgid "empty set"
msgstr "空集合"

#. Translators: LaTeX command - natural number
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:500
msgid "natural number"
msgstr "自然數"

#. Translators: LaTeX command - real number
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:505
msgid "real number"
msgstr "實數"

#. Translators: LaTeX command - for all
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:510
msgid "for all"
msgstr "對任意"

#. Translators: LaTeX command - exists
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:515
msgid "exists"
msgstr "存在"

#. Translators: LaTeX command - sine
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:520
msgid "sine"
msgstr "sine"

#. Translators: LaTeX command - cosine
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:525
msgid "cosine"
msgstr "cosine"

#. Translators: LaTeX command - tangent
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:530
msgid "tangent"
msgstr "tangent"

#. Translators: LaTeX command - cotangent
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:535
msgid "cotangent"
msgstr "cotangent"

#. Translators: LaTeX command - secant
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:540
msgid "secant"
msgstr "secant"

#. Translators: LaTeX command - cosecant
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:545
msgid "cosecant"
msgstr "cosecant"

#. Translators: LaTeX command - arcsine
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:550
msgid "arcsine"
msgstr "arcsine"

#. Translators: LaTeX command - arccosine
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:555
msgid "arccosine"
msgstr "arccosine"

#. Translators: LaTeX command - arctangent
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:560
msgid "arctangent"
msgstr "arctangent"

#. Translators: LaTeX command - hyperbolic sine
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:565
msgid "hyperbolic sine"
msgstr "hyperbolic sine"

#. Translators: LaTeX command - hyperbolic cosine
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:570
msgid "hyperbolic cosine"
msgstr "hyperbolic cosine"

#. Translators: LaTeX command - hyperbolic tangent
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:575
msgid "hyperbolic tangent"
msgstr "hyperbolic tangent"

#. Translators: LaTeX command - hyperbolic cotangent
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:580
msgid "hyperbolic cotangent"
msgstr "hyperbolic cotangent"

#. Translators: LaTeX command - floor
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:585
msgid "floor"
msgstr "取地板"

#. Translators: LaTeX command - ceil
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:590
msgid "ceil"
msgstr "取天花板"

#. Translators: greek alphabet command - alpha
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:603
msgid "alpha"
msgstr "alpha"

#. Translators: greek alphabet command - beta
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:608
msgid "beta"
msgstr "beta"

#. Translators: greek alphabet command - gamma
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:613
msgid "gamma"
msgstr "gamma"

#. Translators: greek alphabet command - delta
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:618
msgid "delta"
msgstr "delta"

#. Translators: greek alphabet command - epsilon
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:623
msgid "epsilon"
msgstr "epsilon"

#. Translators: greek alphabet command - zeta
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:628
msgid "zeta"
msgstr "zeta"

#. Translators: greek alphabet command - eta
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:633
msgid "eta"
msgstr "eta"

#. Translators: greek alphabet command - theta
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:638
msgid "theta"
msgstr "theta"

#. Translators: greek alphabet command - iota
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:643
msgid "iota"
msgstr "iota"

#. Translators: greek alphabet command - kappa
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:648
msgid "kappa"
msgstr "kappa"

#. Translators: greek alphabet command - lambda
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:653
msgid "lambda"
msgstr "lambda"

#. Translators: greek alphabet command - mu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:658
msgid "mu"
msgstr "mu"

#. Translators: greek alphabet command - nu
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:663
msgid "nu"
msgstr "nu"

#. Translators: greek alphabet command - xi
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:668
msgid "xi"
msgstr "xi"

#. Translators: greek alphabet command - o
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:673
msgid "omicron"
msgstr "omicron"

#. Translators: greek alphabet command - pi
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:678
msgid "pi"
msgstr "pi"

#. Translators: greek alphabet command - rho
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:683
msgid "rho"
msgstr "rho"

#. Translators: greek alphabet command - sigma
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:688
msgid "sigma"
msgstr "sigma"

#. Translators: greek alphabet command - tau
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:693
msgid "tau"
msgstr "tau"

#. Translators: greek alphabet command - upsilon
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:698
msgid "upsilon"
msgstr "upsilon"

#. Translators: greek alphabet command - phi
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:703
msgid "phi"
msgstr "phi"

#. Translators: greek alphabet command - chi
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:708
msgid "chi"
msgstr "chi"

#. Translators: greek alphabet command - psi
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:713
msgid "psi"
msgstr "psi"

#. Translators: greek alphabet command - down omega
#: addon\globalPlugins\Access8Math\lib\latex\latexData.py:718
msgid "omega"
msgstr "omega"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"Allows access math content written by MathML ; Allows write math content by "
"LaTeX"
msgstr "允許閱讀 MathML 編寫的數學內容；允許通過 LaTeX 書寫數學內容"

#~ msgid "No help available here."
#~ msgstr "沒有可用的幫助。"

#~ msgid "No user guide found."
#~ msgstr "沒有找到使用者指南。"

#~ msgid "Write AsciiMath Content"
#~ msgstr "輸寫 AsciiMath 內容"

#~ msgid "Write LaTeX Content"
#~ msgstr "輸寫 LaTeX 內容"

#~ msgid "Unicode dictionary"
#~ msgstr "Unicode 字點"

#~ msgid "Math rule"
#~ msgstr "數學規則"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "設定"

#~ msgid "LaTeX and AsciiMath reverse translate"
#~ msgstr "LaTeX 與 AsciiMath 反相轉換"

#~ msgid "&Format"
#~ msgstr "格式(&F)"

#~ msgid "Open virtual context menu in File Explorer "
#~ msgstr "在檔案總管中開啟虛擬路徑位置功能表"

#~ msgid "&Reading settings..."
#~ msgstr "閱讀設定(&R)..."

#~ msgid "&Writing settings..."
#~ msgstr "書寫設定(&W)..."

#~ msgid "Ru&le settings..."
#~ msgstr "規則設定(&U)..."

#~ msgid "&Settings"
#~ msgstr "設定(&S)"

#~ msgid "Check for &update..."
#~ msgstr "檢查更新(&u)"

#~ msgid "Reading Settings"
#~ msgstr "閱讀設定"

#~ msgid "Writing Settings"
#~ msgstr "書寫設定"

#~ msgid "Rule Settings"
#~ msgstr "規則設定"

#~ msgid "New document"
#~ msgstr "新文件"

#~ msgid "Re&load from disk"
#~ msgstr "重新載入(&L)"

#~ msgid "Reload the file from disk."
#~ msgstr "從硬碟重新載入。"

#~ msgid "Updater"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Automatically check for add-on &updates"
#~ msgstr "自動檢查附加元件與更新"

#~ msgid "toast"
#~ msgstr "通知區"

#~ msgid "dialog"
#~ msgstr "對話框"

#~ msgid "&Add-on update notification:"
#~ msgstr "附加元件更新通知：(&A)"

#~ msgid "Add-on update check"
#~ msgstr "附加元件更新檢查"

#~ msgid "Checking for Access8Math update..."
#~ msgstr "正在檢查 Access8Math 更新..."

#~ msgid "Error checking for add-on updates."
#~ msgstr "檢查附加元件更新時發生錯誤。"

#, python-brace-format
#~ msgid "{addon_name} Update"
#~ msgstr "{addon_name} 更新"

#, python-brace-format
#~ msgid "{addon_name} has released new version {version}"
#~ msgstr "{addon_name} 已發佈新版本 {version}"

#, python-brace-format
#~ msgid "{addon_name} is the latest version"
#~ msgstr "{addon_name} 是最新版本"

#~ msgid "&Update"
#~ msgstr "更新(&U)"

#~ msgid "Downloading Add-on Update"
#~ msgstr "正在下載附加元件更新"

#, python-brace-format
#~ msgid "Downloading {name}"
#~ msgstr "正在下載 {name}"

#, python-brace-format
#~ msgid "Error downloading update for {name}."
#~ msgstr "下載 {name} 更新時發生錯誤。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Cannot update {name} - missing file or invalid file format"
#~ msgstr "無法更新 {name} - 文件遺失或文件格式無效"

#, python-brace-format
#~ msgid "Updating {name}"
#~ msgstr "正在更新 {name}"

#~ msgid "Please wait while the add-on is being updated."
#~ msgstr "正在更新附加元件，請稍候。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Failed to update {name} add-on"
#~ msgstr "附加元件 {name} 更新失敗"

#, python-brace-format
#~ msgid "Access8Math has released new version {version}."
#~ msgstr "Access8Math 已發佈新版本 {version}。"

#~ msgid "NVDA add-on updates"
#~ msgstr "檢查 NVDA 附加元件更新"

#~ msgid "Access8Math updates are available. "
#~ msgstr "Access8Math 有可用更新。"

#~ msgid "Math Reader Settings"
#~ msgstr "數學閱讀器設定"

#~ msgid "Speech source switch"
#~ msgstr "語音來源切換"

#~ msgid "Braille source switch"
#~ msgstr "點字來源切換"

#~ msgid "Interact source switch"
#~ msgstr "互動來源切換"

#~ msgid "editor popup"
#~ msgstr "編輯器顯示"

#~ msgid "&description"
#~ msgstr "描述(&d)"

#~ msgid "description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "copy"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "deactivate command gesture"
#~ msgstr "停用指令手勢"

#~ msgid "deactivate block navigation gesture"
#~ msgstr "停用區塊導航手勢"

#~ msgid "deactivate shortcut gesture"
#~ msgstr "停用快捷手勢"

#~ msgid "deactivate greek alphabet gesture"
#~ msgstr "停用希臘字母手勢"

#~ msgid "browse navigation mode toggle"
#~ msgstr "瀏覽模式開關"

#~ msgid "menu can not set shortcut"
#~ msgstr "功能表無法設定快捷"

#~ msgid "sub menu no shortcut"
#~ msgstr "子功能表無快捷鍵"

#~ msgid "Editor"
#~ msgstr "編輯器"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "內容"

#~ msgid "User default"
#~ msgstr "使用者預設值"

#~ msgid "Access8Math HTML"
#~ msgstr "Access8Math HTML"

#~ msgid "o"
#~ msgstr "o"

#~ msgid "&General settings..."
#~ msgstr "一般設定(&G)..."

#~ msgid "&latex..."
#~ msgstr "&latex..."

#~ msgid "&asciimath..."
#~ msgstr "&asciimath..."

#~ msgid "&Write..."
#~ msgstr "書寫(&W)..."

#~ msgid "Using a beep to alert no move"
#~ msgstr "無法繼續移動時以聲音提示"

#, python-format
#~ msgid "math rule (%s)"
#~ msgstr "數學規則 (%s)"

#~ msgid "Not in latex section. Please insert LaTeX mark first and try again."
#~ msgstr "非在 LaTeX 區內。請先插入 LaTeX 標記後再試一次。"

#~ msgid "Not in math section. Please insert math mark first and try again."
#~ msgstr "非在數學區內。請先插入數學標記後再試一次。"

#~ msgid "write navigate mode exit"
#~ msgstr "退出書寫導航"

#~ msgid "single letter navigate mode exit"
#~ msgstr "退出單鍵導航模式"

#~ msgid "Activate write gesture by default"
#~ msgstr "預設啟用書寫手勢"

#, python-format
#~ msgid "mathml provider change to %s"
#~ msgstr "mathml閱讀程式更改為 %s"

#~ msgid "Using NVDA+alt+letter to toggle command gesture"
#~ msgstr "使用 NVDA+alt+字母來開關指令手勢"

#~ msgid ""
#~ "For the NVDA+gesture configuration to apply, NVDA must be restarted. Do "
#~ "you want to restart NVDA now?"
#~ msgstr ""
#~ "為了使 NVDA+手勢設定生效， NVDA 必需重新啟動。您要立即重新啟動 NVDA 嗎？"

#~ msgid "NVDA+gesture Configuration Change"
#~ msgstr "NVDA+手勢設定變更"

#~ msgid "activate block navigate gesture on"
#~ msgstr "啟用區塊導航手勢"

#, fuzzy
#~| msgid "command"
#~ msgid "command mode on"
#~ msgstr "指令"

#~ msgid "command mode off"
#~ msgstr "指令模式關"

#, fuzzy
#~| msgid "single letter navigation mode on"
#~ msgid "navigate mode on"
#~ msgstr "單鍵導航開"

#, fuzzy
#~| msgid "single letter navigation mode off"
#~ msgid "navigate mode off"
#~ msgstr "單鍵導航關"

#~ msgid "shortcut mode on"
#~ msgstr "快捷模式開"

#~ msgid "shortcut mode off"
#~ msgstr "快捷模式關"

#~ msgid "view math"
#~ msgstr "檢視數學"

#~ msgid "shortcut switch"
#~ msgstr "快捷開關"

#~ msgid "popup mark command menu window"
#~ msgstr "彈出標記指令選單視窗"

#~ msgid "popup LaTeX command menu window"
#~ msgstr "彈出 LaTeX 指令選單視窗"

#~ msgid "move cursor by block unit"
#~ msgstr "以區塊為單位移動游標"

#~ msgid "move cursor to block start point or block end point"
#~ msgstr "移動游標至區塊開始點或區塊結束點"

#~ msgid "interacte with LaTeX"
#~ msgstr "與 LaTeX 互動"

#~ msgid "forall"
#~ msgstr "對任意"

#~ msgid "&text-math..."
#~ msgstr "&text-math..."

#~ msgid "Write TextMath Content"
#~ msgstr "輸寫 TextMath 內容"

#~ msgid "properly not include"
#~ msgstr "真不包含"

#~ msgid "insert mark"
#~ msgstr "插入 mark"

#~ msgid "insert LaTeX"
#~ msgstr "插入 LaTeX"

#~ msgid "block start/end using arrow"
#~ msgstr "區塊開始/結束方向鍵"

#~ msgid "Switch NVDA+gesture to active action"
#~ msgstr "切換 NVDA+手勢來啟動動作"

#~ msgid "edit field NVDA gesture on"
#~ msgstr "編輯區 NVDA 手勢開"

#~ msgid "edit field NVDA gesture off"
#~ msgstr "編輯區 NVDA 手勢關"

#~ msgid "copy mathml"
#~ msgstr "複製 mathml"

#~ msgid "Insert math object by asciimath"
#~ msgstr "加入數學物件透過 asciimath"

#~ msgid "Insert math object by latex"
#~ msgstr "加入數學物件透過 latex"

#~ msgid "Delete math object"
#~ msgstr "刪除數學物件"

#~ msgid "browse mode on"
#~ msgstr "瀏覽模式開"

#~ msgid "Shows the Access8Math HTML window."
#~ msgstr "顯示 Access8Math HTML 視窗。"

#, python-brace-format
#~ msgid "no setting shortcut {shortcut} LaTeX command"
#~ msgstr "無設定{shortcut} LaTeX 指令"

#~ msgid "common use"
#~ msgstr "常用"

#~ msgid "AsciiMath sub item 1"
#~ msgstr "AsciiMath sub item 1"

#~ msgid "AsciiMath sub item 2"
#~ msgstr "AsciiMath sub item 2"

#~ msgid "Shows the Access8Math settings dialog."
#~ msgstr "顯示 Access8Math 設定對話框."

#~ msgid "&Review"
#~ msgstr "檢視(&R)"

#~ msgid "Show Access8Math interaction window"
#~ msgstr "顯示 Access8Math 互動視窗"

#~ msgid "Access8Math interaction window already showed"
#~ msgstr "Access8Math 互動視窗已經顯示"

#~ msgid "build-in"
#~ msgstr "內建"

#~ msgid "show menu"
#~ msgstr "顯示功能表"

#~ msgid "&Certain"
#~ msgstr "選定(&C)"

#~ msgid "&Uncertain"
#~ msgstr "取消選定(&U)"

#~ msgid "&About"
#~ msgstr "關於(&A)"

#~ msgid "Information about this program"
#~ msgstr "關於程式資訊"

#~ msgid "Access8Math language change to %s"
#~ msgstr "Access8Math語言更改為 %s"

#~ msgid "Change next language"
#~ msgstr "切換至下個語言"

#~ msgid "Change previous language"
#~ msgstr "切換至上個語言"

#~ msgid "Read the meaning of auto-generated"
#~ msgstr "讀出自動生成的意義"

#~ msgid "Report dictionary defination meaning"
#~ msgstr "讀出已字典定義的意義"
